訓左無睇，「國泰工會」肯為公義而罷工未？

定係成班服務員都只係唯利是圖，想加人工先會團結？

我們是一羣藍絲國泰員工，一直支持公司滅蟲行動

1. 唔炒人> 禁飛領空 >大部份停飛>被罷工
2. 炒人 > 罷工 > 停飛
其實真係....

咁你地肯罷工未?
你要保住飯碗, 人地就唔洗?

未

你地唔罷工，外人點幫你

咁不如算啦，原諒林奠，m字腳歡迎支共插入黎啦

支那人自私既劣根性跟本就抺不走

呢d情況係外國早就罷工啦

國泰員工呢個時候係咪仲開心，努力篤灰就可以爭加升職機會
自私既劣根性

作為香港唯一一個經常以罷工逼顧主加人工既工會

而家顧主踩到埋黎都唔去反抗。證明呢班服務員只係唯利是圖。

工會領袖因為出聲被人炒
咁都忍得 其實重要個工會嚟做乜

佢地搵到藉口唔行動吖嘛，要"同國泰同舟其濟"
咁好聽 咁大個光環

繼續助紂為虐，睇支那迫國泰清算香港人

工會用黎加人工。工會唔係用黎為公義。

同劊子手同舟共濟？

無病呀？

兩夫妻一齊跳Point

邊兩公婆咁開心？

警狗，母狗

正常人會咁諗

但香港人最緊要係搵到個冠冕堂皇既藉口去掩蓋良心

呢個時候講要為生活好似冇骨氣

同舟共濟聽落有情有義

咁我祝國泰早日減佢地人工，cut佢地福利，

同舟共濟！

忘記左當年香港人點樣支持妳地工會

唯利是圖